[IOS/AN]吞食天地M(29)1001靈武降臨

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
[url]http://A.商城[/url]→超值禮包→向左拉

lm下星期最後機會 就快200

我要120打係因為10召係晒人度
唔120上唔到裝唔夠敏
如果有10召高lv寵 的確唔洗120

我102了 有望黎緊星期日120

我隊今日1個301 10岩都過唔到王帝 好難搞

5隻人冰封+隻阿婆

得岩怪既話要起碼4個冰封先有機會
我之前未有10召係靠4岩同4個冰封過
不過依家10岩10龍10水都齊晒
係差裝就上得

太低lv?平均lv有85以上會易d

185

冇記錯係194 190 142轉 102轉同隻18x

低左d
我之前冰封陣係得c馬154lv
其餘5人4寵都19xlv
平均lv唔夠好難冰得中佢地

留名 終於有新post

十召平民左 執一執套裝 輕鬆上塔頂啦

感動，竟然可以有新Post。

傷心既係今日拎攻擊靈石

啊叔，我都係攻石

所以1轉之後真係有排唔洗打塔

未夠120lv裝唔到敏裝點上塔頂

都唔係既 有時間疊上去就得

有10召有敏就得

敏都要上到351先得？阿叔我無個acc係高敏，等練到200lv 或者1轉之後真係要試下較高d 敏。但我練功寵係蔣濟 佢195lv 先30敏

有召都未必夠做
最重要平均lv數要高 唔係勁難冰封
你十岩完女媧都照出水神

我就係覺得lv 影響命中，所以無返咁上下等級都好難上，因為好難封得中

瘋狂十龍抽乾sp就得
10岩係保障龍唔中既神仙d控技打唔中你
已經見過好多次對面冇sp係度普攻

10龍唔同
中2次就冇sp
冰封你要冰到打得死佢先得

其實龍既命中係睇lv 定 攻知 為主

lv同智
越低lv打越用得多章

都睇

其實高lv 攻人。玩龍都係唔work ？

冇智玩龍都冇用

而家常山150up未轉 既號值幾錢 想收個陪練

好快姐

咁難打嘅咩

你都幾勁 課幾多？

今次算 開得快

依家少咗勁多人

好似係上351

得攻邊有用

係
見過風攻人打p放龍成日全miss

轉屬符後直接一張10000mycard上10

我轉左8xLv都過左 10龍10岩+啲13x轉fd

10龍10岩有300敏就得 我要120先有300敏

巴打 想開問下岩怪其實係咪唔睇知同力？因為我fd主pvp 佢46x敏 知得200左右 佢都中7-8隻

理論上都睇
不過岩本身命中率高 唔洗好高智都易中

thx

我見佢pvp 46x敏10岩+10龍全知裝諸葛好撚好抽

想問宜家係咪轉左屬召喚個LV都重係跟住嫁？

係啊，所以可以用轉屬升召喚

都幾撚慘

其實抽齊時裝果啲算唔算大課

算
一套冇10000元寶都好難齊
有d2 3萬先抽得齊

風戰一直都無人權

開服初期，亂擊橫行快速升級掉寶特別多，果陣威過一排既

屌 咁真係好撚慘

之後就算鳩數啦

出左4個月就要老手回鍋笑左

封測 老手回鍋

見到老手回鍋笑咗

果陣風人升得勁快

封測

聽講呂布有4技

今日冇左換幣？

bug左，不意外，下星期三維護後恢復

我有無睇錯 點解有4技既

期待城戰啊!

攻城係咪整衝車先?已經唔記得..

原來你係忘不掉你的好 死鬥成日分身遇到你之後我登出

人地張圖黎架渣

同問

同埋涿郡有無休閒團結盟

中伏添，阿叔潛水先

仲休閒團 城戰都黎緊

咁全部團員都上班族 又有唔定時 可以點

唔一定要贏架 旨在大家有時間既咪去湊熱鬧囉

無我地呢d人去湊熱鬧 課長會悶

我十月回報個ac拎唔到離線經

佢今日先覆我

賠左幾粒水藍exp丹就算

有無職業玩家教打城戰？ 之前有啲職業打吞食天地又有成班兄弟測試果啲人教下大家好無？

人地之前先係完美版城戰俾人打爆棄game
靠自己啦巴打

真心唔識打

首先要有電競椅

唔知勁唔勁呢？

我都無咗

係 依個正呀！

要整啦

課長悶就大獲了

你仲想有啲咩？

岩呀

大家記得投注，阿叔身為燈神今晚all in 3號

琴晚個獎派錯左

4號好啲喎

其實衣招係？

跟!巴打

城戰係咪見人就打
利申 無玩過

打爆/守住城門為目的
點守點攻都有dd戰術的 就算唔打得既人都有作用

巴打 會唔會分享下心得

我都唔算熟
可以搵d冇咁勁既團友去拖人地主力
等自己主力隊可以攻咁

如果仲係20人1個分流
準備用DODO逼到開勁多分流
之後搵個冇人既打

好耐冇玩了

手足我對你唔住，阿叔真係好燈

老手回歸包為你而出，回來吧，大哥

個老手回歸包點先有

算啦 我自己都諗唔到邊個好

聽日八強，是但中一場都有獎勵！手足加油聽晚一齊贏！

有冇貼士

咁巴打你今晚會買咩野啊

玩咁耐中得一場

你買完我唔跟咪得

中左4場

黎緊146？

睇黎玩到130到都係靠拎每日經+單人副本升, 之後拎16小時去掛下機長下金幣算

買左1

而家0轉無必要掛離線啦 你咁掛隻寵會跟唔上

諗緊開唔開多隻, 其實開多隻投石好似好過開多隻火箭, 起碼混合可以打哂風火水地果d地圖 btw投石應該用咩寵比較勁

如果你主角係投石唔好開火箭
寵都唔好要火箭 一係亂擊/投石
分身唔想買月卡既可以用董昭呢d
當然用亂擊就最好

我而家係單人火箭+郭嘉火箭
如果想開多隻等可以掛機到200應該點開好

咁你要開火箭/亂擊
因為你火箭打風屬先多經 地既投石又比風屬克 遲早唔夠力
火箭寵就大把選擇 睇你鍾意邊隻
反正都係陪練唔會轉生

我投左2

咁我跟你 啊 巴打

咁樣唔係仲慢？

亂擊用邊隻比較低敏 而家本身隻account同郭轉都係9x敏
驚用趙雲太高敏合唔到, 想選隻低少少之後穿返d敏裝去夾

關羽黃忠 基本啦最易夾

我唔想害你地，我講定先，我好可能買獅王果隊

聽講黃忠有機會爆防 不過都係睇下熔爐刷到邊隻都頂住先
今晚就返去開新acc

新acc 而家無咩元寶，熔爐好難等運到出好野俾你

我d小號都係等蔣濟/荀惲金鎖

課少少睇下刷唔刷到, 佢呢隻game有無得del account
唔係不停開開到第一次熔爐就出亂擊寵先玩

冇
開熔要20lv都ok煩

而家每日送50元寶，變相幫你每日洗多5次，希望你好運抽到畫同金鎖啦，有畫無鎖，有鎖無畫都係GG

其實唔洗啦 佛住邊升邊等佢出咪得
等足20日都冇就有600元寶 唔想再等咪試下刷

有無巴打知 劉備4技係咪必中

唔係 不過命中率同岩怪一樣咁高
靈鏡可反彈
可加落隊友度 加傷1.6同每回合+300hp

好撚勁 但佢岩怪都係5定6rd?
抽到4技即刻9沖升

3rd
唔計中左個rd

我覺得個加傷仲吸引 抽到覺醒即刻放棄石仔先

係
依家隨隨便便一隻地人都唔止4岩
佢對敵用咪姐係1lv岩
但3人加傷回血技得佢有
佢招加傷仲可以同狂熱嗰d疊

【第三隊】江東卯兔團(北海) ?

屌,我買咁耐未中過
有冇巴打話我知買邊隊

2一定唔中
唔好買求你

我睇都無睇尻簡6

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

難分真與假

得返20分鍾
求TIPS

千祈唔好燈2號

阿叔all in 5號

我都ALL左5號

燈一燈先,利申未贏過

阿叔都只係贏過一場，就係今晚既5號，希望今晚佢都可以負碌贏到

屌,垃圾

6號有無機求轉播 唔得閒睇

6win
我既2都中左

下場係4強定咩

4強 好似佢地嗰邊有電玩展 係果度打

笑左電玩展打 打一場2分鍾都打完

應該只係租個位打唔係包場大mon既

不過劉備其實沖上350敏都有D難度

多謝伸手巴，其實我主力帳號都gun你投2號，分身小孩就5號。結果伸手巴你無令我失望！頭先我係全頻多謝左你，之後有幾個可能都有見到呢個post既手足一齊多謝你，唔知你見唔見到

冇留意到
唔洗客氣，齊齊然金令

幫隊友放buff都好有用
特別係2轉技個1.6倍好有feel

當然 越高敏越好 可以放埋岩

真係越睇越想升番隻 等每日金鎖到覺醒真係等到出年

金我之前買198果個優惠包用第14日送嗰張卷換左
覺醒我都係等每日刷新或者開任算 反正未得閒升新寵

我都係之前係熔爐換左金鎖片，覺醒就佛系等佢出。但我司馬懿5lv 召喚，都唔知練唔練劉備放棄司馬好

勁嘢嚟！

你個團大把勁人

依招 絕喎

好耐無見

同問

求tips

咁勁

認同 亂擊雖然改咗1 但一開始都夠用

係 始終都係亂擊好夾d

邊個團？

但練劉備係一大難題

當軍師咁練

所以咪難

有分身陪練，練乜都無難度

要組隊先練得起呢d西寵
劉備1轉如果有招地牙就好
d攻都叫有用

火叔有幾多分身
次次見你上榜

我開左自己幾個人仔+幫人掛既人仔+朋友自願送頭，先有咁多好成績。為左d 經驗丹我真係好努力 名次我反而唔係好重視。而家儲左3set經驗丹，計埋都係夠1轉50lv 左右

平原敗走

有時間就唔會係問題

自願送頭

可惜

常山服留名

衣度係邊度黎 幾靚喎

白狼山

估唔到關鍵唔係條龍抽乾對面，係水神救場

影團照一流

敗走又曬命

中靈武貼上黎先叫晒

留名等你貼

敗走again

真心靚

我中既

我好隊友+好老闆中既

恭喜恭喜

molamola又防石 打埋下星期轉生算
有無人計下1轉 1星期升到幾多lv

我1月1號轉 依家127lv

全程雙福? 我得3set大福 章都無

9x lv開始雙福 果個乜野福神繽紛袋出左之後
之前都係一直單福

巴打課返d 啦

仲有600幾個章同10幾set福神
同埋1set福神袋未開

咁疊水既

用來打死鬥場
練咩寵好

冰封 周瑜

劉備 呂布

地撚1轉點點技能好

我除左多招地動破同靈鏡就同1轉冇分別

地動破其實係減人30%定減到得番30%
如果係後者既就好值得點

no 地動破係單人智技
你講嗰招叫土崩陣 效果前者
所以冇乜人用

敗走痴撚線

好嘢嚟

升得好快喎

唔課差好遠

咁撚多

我都求教學

好多地系同伴

轉屬 轉地系

其實真係快

我都覺得伸手巴升得好快，加強左阿叔想轉生既勇氣

靠幾隻200寵拉高成隊平均lv帶

風系少左好多

半桶水系

石廣元 升咩先叫靚？知敏？

敏 冰封寵一定係敏

敏

出左轉屬卷？

係啊 巴打棄左？

勁喎

個連登團都摺埋左
棄左幾個月了

係 全民靠轉屬卷輕鬆10召

即刻轉撚左隻風人做地系先

點解咁講
10召易左?

我知啦
因為原本召技跟返

由開始就已經叫人唔好入lihkg團
未見過有lihkg團可以長久到

仲有冇常山jj係到

呢度已經俾平原撚佔領

因為得返平原jj未棄驚

平原既清泉都係真正既吞食粉

轉完 會唔會玩返先

會
但應該唔會全日掛機了

巴打

其實幾時一轉好
依家130lv

我200轉

想技點夠用160差唔多

咁我掛多陣先

渣既,我200lv轉左依家都100幾lv了
希望快d出轉ser轉黎我ser一齊玩啦

睇返轉頭
9成好早轉既依家都俾我追過咁濟

岩 我2個禮拜左右轉,岩岩睇依家都110LV
由98LV開始冇開雙福

200左下星期轉生 之後諗住個個禮拜r塔打 成日幫團1轉d人 係時候到佢地帶番我

不要太樂觀.我都幫過1堆1轉
結果都係要隔個禮拜升到100幾lv先有人組,利申仲未有300敏

手足黎平原吧！阿叔帶你！

你係咪瘋狂請佢食敏丹？咁高敏！好正！

平原等緊大家黎玩

我隻80lv先得80敏

要等合ser個日

冇 1粒都冇食

好生性

咁多平原巴打

但佢地夠唔夠lv幫返你

130-160到啦 不過反正我地玉帝都係滾桶式咁疊 應該問題不大 研究緊點疊會快d
而家1組成差唔多45分鍾

冇
要疊得既基本上都係唔夠打17-3同埋組合好雜亂既隊
所以好難疊得快

其實我諗過全部參戰人寵301敏入去只打輸出 打完1rd即走再入 應該會快過而家301入去冰封打 但未試過

都得wor聽落
全部打完走好過慢慢封
睇過你地疊 好多時都係入場冇耐就俾佢地控左要登出 索性自己打完1野就走好似仲好

問題係高敏好難高知/高攻 除非全隊大課長

19x lv既話 301敏有400智up完全唔難呀

同埋都唔洗話一擊毀天滅地，主要係將傷害聚沙成塔殺晒佢地 大唔大力只係決定疊既速度

狂入呂布應該好快過

仲有曹操 曹操真係男神

5隻呂布合,勁型

聽落好似真係有得諗 雖然低攻少少
但蟻多嬲死象 起碼每rd都出到手
大部份寵基本有90基敏就已經上到301
都應該有250-300攻夠做
下星期試下先

合唔到擊啦轉晒生 合到既5隻呂1rd秒到1隻南北斗

曹操真係勁 個樣就。

合唔到擊都夠快 上晒暴擊裝

出黎隻抽!!!!!!

樣衰到幾勁都唔想升

唔係得我覺得係咁

關羽都係 一捉到趙雲即轉

我隻98lv先得69敏

【營運】1/23例行維護公告

各位親愛的玩家：

01/23 (三) 08:00將進行維護更新作業，預計更新項目如下：

【新增】
1. 新增福利好禮兌換-小喬的祝福兌換品項
2. 新增數個稱號
3. 新增城池公佈欄(位於涿郡城門)
4. 新增攻城戰試打賽
 第一場：1/26(六)19:00~21:00(打NPC，攻破城門的軍團將擁有城池)
 第二場：1/27(日)19:00~21:00(攻守雙方互打)
5. 開放以下武將覺醒任務
 周瑜、周泰、張紘、郭嘉、孫策
6. 補發于禁七軍任務獎勵-絕影馬座騎外型
 補發條件：1/9前已完成任務，且未獲得絕影馬座騎外型

【調整】
1. 調整試煉之塔-搶救二喬活動第18層獎勵
2. 調整軍團活動BOSS戰參加限制，加入軍團後需超過24小時才可進行
3. 關閉吞食異界掉落加倍活動
4. 移除參戰後第一回合的戰鬥指令顯示(原設定即為參戰第一回合不能行動，調整後將不顯示戰鬥指令)

【修正】
1. 修正同盟介面顯示問題
2. 修正活動中使用召喚技能，後續傷害數值與原本不一樣的問題
3. 修正福利「好禮兌換」介面消失的問題
4. 修正戰鬥中穿脫裝備偶發未改變到數值的問題

【累積儲值送】
活動時間：1/23例行維護後~1/29 23:59
活動方式：累積儲值「台幣」達指定額度，即可至「福利」->「儲值送」獲得相對應的獎勵

儲值滿1000台幣：黃金萬兩福袋*1、一級羽毛福袋*10
儲值滿3000台幣：黃金萬兩福袋*3、一級羽毛福袋*30
儲值滿6000台幣：黃金萬兩福袋*6、一級羽毛福袋*50
儲值滿10000台幣：黃金萬兩福袋*10、一級羽毛福袋*70
儲值滿20000台幣：黃金萬兩福袋*20、一級羽毛福袋*100
儲值滿30000台幣：黃金萬兩福袋*30、一級羽毛福袋*130
儲值滿50000台幣：黃金萬兩福袋*50、一級羽毛福袋*160

※黃金萬兩福袋：隨機開出10、30、50、100、500、800、3000、10000元寶

※注意事項
1. 儲值禮包、暢遊卡的台幣金額皆算入儲值額度中。
2. 此活動各階層獎勵每個角色限領一次。
3. 官方將保有活動最終修改權力，並可依實際情況予以增刪、修訂或變更活動辦法，活動辦法若有任何異動亦將於粉絲團進行公告，敬請隨時注意。

【商城商品上架】
1. 氂牛福袋
2. 神盾守護者造型福袋
3. 混亂武將福袋
4. 超值卡片組合包V
5. 五十斤鉛錘
6. 六十斤鉛錘
7. 七十斤鉛錘
8. 八十斤鉛錘

※開啟坐騎「氂牛」後可增加5%的經驗值
※將「神盾守護者造型」的部件放入收集冊或穿在身上，每放入一件可增加2%經驗值，若放入5件則會+15%，同一件放入收集冊與穿在身上不會獲得雙倍加成效果
※氂牛坐騎與神盾守護者造型的經驗加成效果時限為2019/1/23維護後~2019/1/29 23:59
※混亂武將福袋：機率獲得「混亂組合選擇卷」，可選擇以下可習得「混亂」武將的畫像與金鎖片任一：張讓、廖立、郭圖、蔡瑁、孟達、韓浩、郭援、潘璋、曹純、蔡陽

【商城商品下架】
1. 羽毛命運福袋
2. 黃金刷新令爆發包
3. 萬獸座騎復刻包
4. 長頸鹿福袋
5. 波斯造型福袋

<注意>
1. 福袋類、組合包類、抽抽樂、熔爐出現的盤面皆為機率中獎，購買或參與活動不代表即可獲得特定商品，也有可能會獲得重複商品。
2. 機率中獎意指每次購買都有機率取得特定商品，並非購買特定次數就一定取得特定商品。

18/F 塔獎勵變更 係咪提高靈石機率？

屌定係收撚晒d武器 加多幾舊垃圾入去 可能見太多人上到

你2個 一齊上!!!

3個一齊上!!!!!!!

加埋體能敏石

btw其實佢禁打塔參戰已經解決好多問題

伸手巴好似係199lv 曹操持有人，唔知而家200lv 左未？

唔好係佢面前講曹操壞話

聽日就200
不過平原已經有2隻200曹 其中1隻係我隊友

郭嘉覺醒任出埋，之前用錢抽果啲

係 同你個名一樣

網蟲好似開始亂咁黎，放落熔爐玩下班人先
再出任

好事黎既 至少佢有照顧下平民

我隻張郃191 人物已經200左

我依家都係寵防人打 4個組隊

191都算夠拉上百幾lv

你地ser多唔多人用收驚婆老母

極少

未升姐 其實升左好撚好用

緊係唔會張郃1隻隻卜啦 升緊分身 不過得100幾lv
其實我諗緊買隻分身會唔會仲快
團有人放150lv 關羽 300$

但唔係人防先慳福章咩

用張郃防 再組分身帶1轉人打都夠飛到80幾lv既
分身最好火箭人寵 唔洗暢遊都玩得起

我指你人1轉左之後

我貪心轉生升埋隻亂擊寵

我初頭都係咁樣升石
後黎頂唔順出返曹 即刻快勁多

伸手巴係 敗走 係唔同啲

地系好多

連登團尬摺

係 十召易有咗

果然係大師

我都200

平原岩呀

平原係清泉

5隻型喎

今日早左啵

依排辛苦

真係？

係升左 其實好屈

無論打塔 pk你一開波控2rd已經好撚勁

實際有佢係手既人都唔多其實
不過實用性都幾高 有水神有3冰

原來DODO咁唔穩定會係咁斷
入左個超級DODO軍團比佢不停洗版

後悔無入一隻 唯有寄望下次再出一隻騎呢儲值寵，最好係3人混亂

4人混亂 宋仁他爸

聽日有混亂武將福袋 好明顯係想推混亂呢個特技

下一個儲值騎呢武將 -宋仁他爸 四人混亂 推出既機會up

新手想問 170lv先想升隻曹操玩下 應該點先升得最快 係咪要開分身

好消息！ 爆塔獎勵已經移走左仆街靈石

cls..
個裝甲赤兔會唔會太型

瘋狂中二喬祝福無限loop

涿ser 隨風而去緊急召集所以人既分身入團刷獎

個寶箱要成100萬有祝福都冇錢換

好滾動 靈武平民化

超型 但係要全團打10萬真係有可能咩

100條友用dodo挖礦幾日ko

那有dodo

真係得呢條路

仲以為網龍送大禮

完活動有1萬算偷笑啦，仲十萬

先700

咁你又少左d

你地幾多？

當然

仲用到咩？

果然好消保息

期待已久

送緊啦

大家要唔要總結下1日成團有幾多
我個團好似先得 5-6000
想要隻馬1日講緊要打14000
網龍到底有無計過條數架

放心！好快有加倍掉落！再唔得就下調個達成數目！

今日係咁意計過 其實真係好難先會夠數

根本網龍有份迫人用dodo
用下腦都知手動撚要升lv唔會掛礦
係dodo撚先幾十個小號得閒同你衝

排行榜出左
結果你3根本唔會有人拎到隻馬

有冇50000都成問題
100000....on9既

排第一都唔夠一萬
GM：比你地J吓算，遲D入10000點換啦

無憂，你懂的

要10萬 我當100個人全部都掛 都要每人1000 即係每人每日最少要打到142.8個 計埋有啲冇掛/打唔到咁多嘅 用dodo嘅可能要掛返200個每日先夠追返條數

衣樣真 可能咁仲好

成件事都係搞笑 個機率唔高定又set 咁高

先唔講升LV, d活動成日要人掛機
分分鐘其實大家一路掛一路幫網龍掘礦

網龍出親呢d打怪掉落活動都一定唔撚計清楚條數就出

正常dodo都做唔到
一定要刷npc

刷npc都係dodo
不過都好似做唔到

而加先入坑會唔會太遲， 想問單開玩咩職咩系最好

唔會既 睇你有冇心機掛機
最好開兩個啦 一個火法一個水法
咁就唔洗暢遊都可以自給自足

無暢遊卡頂唔到幾耐

係升得好慢
開SER第一日玩 而家先170 一水一火法
冇錢買藥果陣就去打下低LV怪升下新寵
叫做先給自足

我會買定10幾SET SP去打,幾日先需要買1次藥

但好奇怪
我兩個AC一齊升 兩個都冇暢遊
水法D錢就越黎越多 (長期200萬) 但火法就入不敷支 (~5-10萬)
唔知個問題出左係邊度

你水法同寵應該高敏D
太高傷殺左隻怪火屬整係食中間果隻怪既物品 側邊物品食唔到

原來係咁
我突登校水法同寵高少少敏
因為如果4個一樣敏反而成日合唔到擊

合唔到擊只係你平均等級高唔過隻怪25LV

幾時先肯改返開物品欄唔會控到行路
罰企撚連check下野都唔得
網龍點解可以咁戇鳩

大家今日個團打左幾多呢

係 更新完出變左咁

學到野

同埋無雙福真係慢到一個點

單掛人
未升到200 1轉都高LV過我

無計啦 人地雙福無得比

去到最後一定加倍 洗
鬼計數

仲以為dodo接咗

um 可能extend 呢

下星期三便知龍與鳳

轉後真係難升

dodo都可能係網龍架

唔會 嚟平原玩啦

我升到200一轉依家先8xlv

阿叔尋晚一怒之下轉左，而家61lv

大家掛機係咪都係用dodo?

依家要點樣舉報
見到有軍團用外掛刷關卡沖軍團資源
依家已經2萬幾

都唔止一個啦 應該 好似要拍片？？

咁咪好囉

真唔真

已拍片
佢地咁打落去20萬都唔難

你幾lv轉

我用內掛

咩ser

我覺得係

唔怪得set10萬

依家係全頻屌人舉報
好撚惡

200lv

泰山SER
BOX哥不嬲惡
佢隻狗文遠仲惡,上次有人屌外掛第1個衝出黎

網龍養外掛都唔係第一日既事 慣左

無眼睇

已經4萬5

好癲 唔洗加時都拎到馬

你係甜品屋 定 花月

我賽馬會既

咁快4萬5!？

鉅鹿坑道開始多人打礦

佢地1開波就識打礦真係好屈

有無人用電話login 卡住左係載入資源果度

決賽買邊隊好

點解我用左2個水神紋章出左6下都無升到級

打礦有無話打咩lv礦最快？ 定求其打一個？

我地SER好多人比人BAM

刷分？

唔知我地平原清泉會唔會有事

真係ban 果班礦？

到衣家都無咩人知 但計落其實應該唔會快太多

屌 你入下壼關 成班人係到刷 lag撚到彈

依家幾乎所有大團D勁人比人BAM哂

真唔真 咁做到野？？

你有無心水

正常

唔想再掛通頂了

咩ser 呀巴打

涿

個預測試邊個團好

燈神

不要再說了

知唔知點樣舉報俾網龍

設定官方客服 錄片上YOUTUBE

唉各團關係好煩啊
全部大團開始互屌人檢舉

我個ser第一名已經6萬幾

我個ser都好精采
有大團分裂 d大佬走佬
又有人做內奸拉走其它團d勁人

咩SER

FEEL到係泰山

係唔係BOX哥冷月,好似拉走夢哥D人

好亂 好精彩

係 屌你又會咁清楚

我入左個DODO WHATSAPP群BOX哥就係群主
BOX哥 夢哥 冷月係哂入面

box既分身多撚到 又高lv

我之前都入過個群
真係佩服Box 1人打理咁多ac

十年前係咁 十年後都唔會邊！

賽馬會

一時時！！！！

平原無事嘅

咁頂癮

花生已食

依家攬炒幾個團唔敢開掛刷
點上10萬分

屌咪撚quote文啦 新嚟唔識規矩？

無dodo 仲有冇可能 十萬

那有可能

織田家

阿叔信你，不過分身都係繼續大包圍

不可能的任務

實測 疊玉帝全部寵轉301敏打 半個鍾已經打完

如果2隊疊就1個鍾已經上晒去
咁打仲可以無視人物lv

咁快？！

我懷疑快過直接打 不過佢地幾隻呂布301敏仲可以著埋暴刀甲
我個組幫人就40分鍾差唔多

無記錯100rd-120rd到
以前疊成起碼150-300先打完

咁真係好快

咁又冇可能
我直接打20分鐘完

仲有組疊左18分鍾打完

呢個ok快 雖然我呢team 20分唔疊黎講算慢

重點係唔洗用召又慳時間

但成功感大減 之前靠人參戰過好冇癮

出左太乙天元

真係易出左？！

恭喜手足！

sor9ly

會extend 的

等網龍搬龍門就得

好撚快喎

真係快過直接打

18分鐘

召等於倒錢落去

你就好

練左10之後靠每日60000維持
其實都係出1 2下就過到

常山第一已經9萬6

我fd出左攻果把 另外3個係祝福

一支神針2粒二喬
仲有個ac卡龍王

8萬幾啦而家

我先轉125 有排都冇得用

救問 上次追左粒精靈的祈禱 你地會上10階暴擊石落天元定係遠古杖

照計一套就遠古高攻既 不過套野得80 我估下次更新就出套新既可能120轉生set
太乙我覺得仲用到一段時間住

好彩我係平原
如果唔係嚇到棄game

點睇都係太乙穩陣
金熔爐裝一出新就淘汰舊既
網龍嗰期連出3套知道自己出太快冇人刷先到依家都未有新裝

好 咁我衝左上去先

泰山都8萬3

網龍個新福袋好有良心

良心 依個詞語唔可以形容網蟲

我鍾意福神多d 呢個福章袋 中福神章=伏

都唔係既 點中都抵過抽原本
1200個開到成400大福 400福神 幾十個真神
400大福章都唔止呢個價 你當佢送多比你

d細福拎去升寵啦 不過人物防 1日都用唔到3個章

抵wor 仲抵過單身狗嗰陣座騎送既大福章

係
如果係我，我會揀真福章留黎升寵

今次個袋我都覺得幾抵 都買左d

點解呢 巴打

cls 點仲到9萬6

1.5倍慢慢防嚟升 有排用 0.5就求其用咗都唔可惜啦

粒福章夠耐用 水隻寵又升得快d
越高級既福章用得越耐就最好
福章呢d日任都有既野就算吧

你又有道理

準備係臨賀120算到178
之後先升寵

爆左城

唔知做緊咩
行行企企 車又拎唔到

常山爆到城 招多團合併

學到野 我個大福今朝11點 170耐久 掛到而家8點仲有成30

我都學到野了

d 細福章多到爆身要掉，我自己都覺得好晒，但係我個身同埋錢莊又冇乜位

HI,我到最後都未贏過1場,點睇

冇袋袋裝住咩

每日任務1個，之前又一次過派10個，我又首選用大福神文章，結果細福堆到爆身。我掉果陣都覺得自己好折墮

常山第一已經15萬
頭三團達陣

不過 1 2下出咗易打啲緊係出

用dodo刷 肯撚定

平原第一都好似刷緊返嚟

網龍不嬲有良心

計完好似好抵屌

我都課唔少

可能已經十萬

痴線

依家易打左好多
我個分身團冇刷關卡都5萬

呢隻game真係重拾到好多回憶
熱血埋今次應該以後都唔玩手機game

課左幾多呀？

全ser第一有30個黃金令
以後團戰真係唔洗打

首儲果d課哂
btw之前收多左隻火箭account方便練功, 終於唔駛卡關

個個都有至少一兩件伏虎遠古裝坐陣

你地server有無人成套都係岩屬性

有 我團長....

個個都有敏手
外掛又贏

d課長真係癲

【營運】1/30例行維護公告

各位親愛的玩家：

01/30 (三) 08:00將進行維護更新作業，預計更新項目如下：

【新增】
1. 開放益州地區
2. 開放益州地區數個任務
3. 新增軍團商店
4. 新增數個稱號
5. 新增吞食轉轉樂
6. 新增春節系列活動
7. 開放以下武將二轉(將星可由一般熔爐、黃金熔爐取得)
 陳宮、蔣義渠、甄宓、太史慈、曹操、張飛、鮑出、孟達
※ 武將二轉條件
A. 武將需一轉LV60、忠誠度100
B. 玩家需一轉
C. 取得武將的將星，到仙界-女媧小屋找女媧對話

【調整】
1. 調整更換場景、切換分區後，需3秒才能再切換
2. 調整以下活動時程
 挑戰擂台：每週一、三、五 19:00~21:00
 亂鬥擂台：每週二 19:00~21:00
 團P擂台：每週四 19:00~21:00
 攻城戰：每週六 19:00~21:00

【修正】
1. 修正城池公佈欄前方有障礙點的問題

【春節系列活動】
 勇闖封魔陣
傳說十兄弟本是天上的十顆天神珠，因日月吸收人間穢氣而幻化成妖，將肆虐人間，北斗星君和南斗星君正在尋找天命之人擊敗十兄弟，好讓他們暫時回復天珠之形…

《勇士證明》
等級限制：25級以上含25級的玩家
活動場景：涿郡樹林，找尋南斗星君接任務
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動次數：一生一次，收集土鍋*30給南斗星君即可完成
活動獎勵：桂花鴨*5(補品)

《勇闖封魔陣》
等級限制：25級以上含25級的玩家
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動場景：涿郡樹林，找尋北斗星君接任務
觸發條件：需先完成『勇士證明』任務
活動次數：每天限解一次，每場需於2小時內完成，每天00:00會重置次數
活動獎勵：金蘭合力寶盒*10
活動方式：
1. 與北斗星君對話，將玩家傳送至「封魔陣」，組隊狀態不可傳送，若要組隊挑戰，需要進入封魔陣後再進行組隊
2. 進入封魔陣後不能使用傳送功能
3. 打倒十兄弟，取得七彩天神珠*1交給北斗星君，領取獎勵

 被遺忘的燈猴
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動場景：「活動」→「金豬新春」，傳送到「朱家庭院」，找尋朱爺爺接任務
活動方式：
1. 共10個小任務組成
任務1-黏黏有餘：幫忙朱大哥把家裡的生活用品都黏上湯圓，感謝它們一年辛苦的付出。
任務2-步步高升：循著線索偷偷跟著燈猴上去天庭，將末日將至的消息告訴大家。
任務3-雙親臨門：幫忙把朱家在外地工作的親人找回來，一起度過最後一段日子。
任務4-送往迎來：朱爺爺教玩家用彩紙摺成紙馬，並作為供品將神明送走。
任務5-除舊布新：請吳小妹幫朱阿姨製作過年時要穿的新衣。
任務6-闔家團圓：朱大嫂請玩家幫忙準備豐盛的年夜飯，讓大家吃飽好上路。
任務7-國泰民安：隔天發現沒有事情發生，於是前往天庭了解原因。
任務8-諸事順利：朱家老小初二回娘家，整個房子空蕩蕩的，於是玩家留下來陪朱爺爺。
任務9-馬上封猴：大家想起這一切的罪魁禍首，於是要找出燈猴把它燒掉。
任務10-恭賀新喜：大難過後，朱爺爺請玩家準備鮮花水果迎接神明並接受神明的禮物。
2. 活動開始後，每天會開啟一個任務，最後一天才關閉所有任務。
3. 每個任務並非獨立的，必須依照順序完成。
4. 每個小任務皆會獲得一個燈猴紅包，完成任務3、任務6、任務10時分別會獲得過年喜氣卡片、紅包卡片、山豬寶寶坐騎。
※ 收集「過年喜氣卡片、紅包卡片、年獸姬卡片」，可開啟「新年快樂」卡片組合
※ 燈猴紅包：可獲得一個「金豬頭」，以及隨機金額的金幣

 吞食年獸
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動方式：春節活動期間，世界BOSS更改為吞食年獸，增加累積傷害達標獎-累積傷害500可獲得燈猴紅包

 出布的金豬大仙
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動場景：「活動」→「金豬新春」，傳送到「朱家庭院」，過傳點前往「巨木森林」找尋金豬大仙接任務
活動方式：
1. 用一個金豬頭與金豬大仙猜拳，金豬大仙會出布，但偶爾會反悔出石頭
2. 玩家只能選擇出剪刀或布，依據狀況得到的金豬頭數量也不同
3. 活動期間總共可以跟金豬大仙猜拳10次
※ 金豬頭可至「慶典」兌換物品

 配著年菜過好年
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/12 23:59
活動方式：活動期間擊敗等級30以上的練功怪，皆有機率獲得年菜福袋，開啟後可獲得補品

 春節活動九宮格
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/27(維護前)
活動內容：「慶典按鈕」→「金豬新春特別任務」，在活動時間內完成以下任務並完成連線，可獲得九宮格連線獎勵，完成所有任務可獲得活動卡片「年獸姬卡片」
1. 與金豬大仙猜拳5次
2. 獲得年菜福袋1000個
3. 把燈猴趕走
4. 攻擊吞食年獸 10次
5. 取回乾燥的冬節圓15次(需等元宵活動開啟)
6. 獲得燈猴紅包15個
7. 將湯圓黏在家具上16次
8. 獲得賀歲燈籠50個(需等元宵活動開啟)
9. 獲得歡慶燈籠50個(需等元宵活動開啟)

 節慶兌換
活動時間：2018/01/30(維護後)~2019/02/27(維護前)
活動內容：「慶典按鈕」→「金豬新春兌換好禮」，可兌換以下物品
金豬頭*1 -> 大福神*1(限換99次)
金豬頭*2 -> 一級火系羽毛*1(限換25次)
金豬頭*2 -> 一級水系羽毛*1(限換25次)
金豬頭*2 -> 一級風系羽毛*1(限換25次)
金豬頭*2 -> 一級地系羽毛*1(限換25次)

【好禮兌換】
活動時間：1/30 例行維護後~2/20 維護前
活動方式：商城的「新春藍山包」有機率開到「小紅包」，可至「好禮兌換」兌換以下內容
小紅包*999 + 金幣*100萬：健體玉液*1(限換7次)
小紅包*999 + 金幣*100萬：幻能玉液*1(限換7次)
小紅包*699 + 金幣*10萬：太上金丹*1(限換3次)
小紅包*49 + 金幣*1萬：天機符*1
小紅包*5：裝備碎片福袋*1
小紅包*3：武將經驗丹福袋II*1
小紅包*2：武將刷新令*1
小紅包*2：裝備刷新令*1
小紅包*1：大福神*1

【轉轉樂】
從右下角功能選單開啟「轉轉樂」，投入吞食歡樂幣就有機會中超值大獎
活動方式：
1. 需投入「吞食歡樂幣」才可以進行，可從商城取得或介面購買
2. 每次轉動都會獲得盤面上的一個獎項，若點選「加注轉動」則可轉動兩次
3. 每次轉動後都會重置盤面，重置後可再點擊1次「轉換獎項」更換盤面

【商城商品上架】
1. 舞獅福袋
2. 天魔造型福袋
3. 賀歲珍珠包
4. 新春藍山包
5. 年獸剋星禮袋

※開啟坐騎「舞獅」後可增加5%的經驗值
※將「天魔造型」的部件放入收集冊或穿在身上，每放入一件可增加2%經驗值，若放入5件則會+15%，同一件放入收集冊與穿在身上不會獲得雙倍加成效果
※舞獅坐騎與天魔造型的經驗加成效果時限為2019/1/30維護後~2019/2/5 23:59
※「賀歲珍珠包」將有機率抽到各種抗性珍珠
※「年獸剋星禮袋」有機率抽到「天雷號令」，可對年獸施放並造成大量傷害，僅對年獸有用

【商城商品下架】
1. 九尾妖狐福袋
2. 忍宗造型福袋
3. 混亂武將福袋
4. 超值卡片組合包V
5. 福神紋章繽紛爆發福袋

<注意>
1. 福袋類、組合包類、抽抽樂、熔爐出現的盤面皆為機率中獎，購買或參與活動不代表即可獲得特定商品，也有可能會獲得重複商品。
2. 機率中獎意指每次購買都有機率取得特定商品，並非購買特定次數就一定取得特定商品。

唉咁快出2轉寵做乜9

就執笠

由開服40萬人趺到得返幾萬人, 再唔出真係第時比d養老玩家玩

咁快有二轉到底係好定唔好

準備狂刷

緊係唔好啦 一出就會好多人直接轉2轉
到時升人物2轉無寵帶真係食得屎

又好似有道理 但二轉幾好玩啵

點解網龍武將唔出埋妖鬼王

佢係咪唔知寵2轉唔打0怪得好少經

寵2轉經驗跟人1轉一樣 但要打靈怪
冇ac帶就好似一出人1轉就去轉果班人咁升得勁慢

呢隻正

常山好多巴打quit左game

孟達

有ac帶都死啦 3700血一隻怪 起碼要3 4隻ac先夠升

yes
當然係4人4寵帶

曹操
不過都有排先玩得起

網龍改咗嘛！

我唔會信

有錢有得打

咁堅

有咩咁正？？以前無玩過

1轉型

敗走係唔同d...

有無圖可以睇下

食屎了..佢呂布覺醒放係轉轉樂到..
即係黎緊四大軍師將星都可能放埋係入面

覺醒點同將星
將星起碼黃金轉轉樂啦

狂龍痛過佢4技 可以慳番

有bug
未做慶典已經當做左 派+HP

點解我冇.而且唔係個個有

網龍員工

btw個節慶任係咪解完湯圓就要等聽日先有得繼續?

咪好囉

衣家覺定 遲下二轉用都得姐

想問下節慶今日係咪除左解湯圓+同果隻猴猜拳+打怪出節慶補品果個係咪已經無其他野做到, 打年獸係幾時打

即刻打

岩岩睇左 原來係世界boss改成年獸

金蘭合力寶盒其實入面有咩 btw見到circle k賣廣告儲1150點送吞食天地野

衣家先放工 有冇巴打有轉轉樂心得

敗走堅勁

幾好

依家打

好想抽3元寶箱 再用袋換武將刷新令 曹操將星

課張788 有成1500袋換到成750個令牌 好撚心動

升咗隻爆防呂布

岩啊

gg

嗱我之前刷覺醒就500幾次都無 你睇路
我覺得要刷就刷黃金

黃金 玩唔起呀 大哥

抽完 3000點 小紅包換左35x令 中左張飛將星 呂布金 石廣元金 都係之前想要 抽左300次先見到2粒將星 收手算

星期一又維, 星期二又維, 星期四又維
平時8:00要出門口 之後拎離線經攪到人物同武將level愈黎愈遠

星期二打錯係星期三先岩

洗下點啦

那有點

有冇人夠佢癲 0體3千幾血

將星係咪好難出？今日用10個令牌先見到一個鮑出將星

見都未見過

超重課長

已經好好成績啦 巴打

唔好中伏咁快轉阿

幾抵屌

有無圖睇下

黃金 值得玩

依家維密咗

課

癲到仆街

星期一佢應該係攪軍團資源果個bug
星期四就係新年任bug

同佢同團

點解斜谷樹林6無咩人, 成張圖次次去差唔多都係得我一個
終於可以企定定掛到150

建議轉 佢冇咩心搞個團
純粹自強
你入冷月個團拎30個黃金令好過啦

我feel到排第一既團1日百幾個申請入伍

前幾日先係group問我地有冇人入仲有10幾個位

我地等同常山合服啦

全ser最高lv係平原

點會跟個二世祖玩

唔係泰山既BOX哥咩?
1轉184LV

跟夢玩你肥唔起嫁
佢應該唔會點理個團拎唔拎到獎

平原192

日撚日曬命 又扮唔係曬命 又扮自己賺錢先噁心

平原果個長期雙福 正常既
box 5隻ac好似都係單福

cls ...

無得同佢玩啦 除左曬命就係曬命

堅有錢人

好事嚟嘅

好正常

真咩1

咁撚多人泰山ser

開直播打下攻城戰

岩岩打城戰冰左全server第二果個一下, 好爽

平原都多架

勁呀 巴打

GAB都係, 課幾十萬話係玩下輕鬆下

有咁多既咩

好多人酸到仆街

屌我隻地戰ac個熔爐連續四日出哂全套102地知裝比我

咁歐洲

之前有個見人開勁多3元包都係全頻屌人洗頻
酸到仆街

祝各位二喬中大獎

咁都好屌

有無人知轉生邊到有5怪位 好慘低lv場全部比dodo佔領晒
我剩係知華山同北海樹林有

Do埋一份囉 何必比隻game玩自己

真係好跨張

小學雞 酸人地可以課金

最新消息

啱啱熔爐出埋太史慈將星
jm9

好波巴打

我團有個人小號每日更左2把暴擊裝出黎先好笑

在平原我也很酸

歐洲人

個儲值活動抵撚到

8591 8折買卡有冇伏

無事，買過

10000點咩價到？

屌用左10000首儲好蝕

8591有冇得買10000？

冇
但就算係平時個價都抵買
2248 差唔多50000元寶

個個月都見到咩儲好抵咩商品好抵
我feel到依家個個先係正常格價
日常果d用黎吊高賣
等d人以為好貴依家抵買
有d似深水埗黃金既手法

唔好中計呀
一陣過多2日又出4倍元寶活動
網龍

起碼1年半載啦

果d福神包呀福章包都係
戒左練功盒了

既然都唔捉 做咩唔do埋一分
初頭佢肯封號根本唔會咁

好癲啵..佢計埋首儲再雙倍..
用晒首儲果D仲唔屌晒鬼

其實買台版mycard有冇影響 我見佢平啲

無影響，一樣用到

on9咗

無儲過 過肥年了

10000點 48400元寶 唔講以為清盤準備執笠 大家冷靜d

我就唔理 入咗爽左先

ios入一次 android入一次
發過豬頭呀網虫

分開計嗎？

首儲係分開計

今晚問屋企人借電話碌埋個ios先

網龍又贏

好似唔係wo

真係好抵屌

怕咪買9card my card 囉

哈哈 我都係咁話

唔好諗咁多 新年offer 嚟

竟然戒到

我都試過

要出花新畀員工

應該話mycard同ios分開計
Google未入過唔清楚

不嬲都係你輸佢贏

封左頂唔洗用咋?

點會 1轉200都未出

即係已經買到夠唔洗再買

應該夠頂到佢再出補給下掛

今次課

多到咁

玩Q左10000元寶三蚊袋......點算，阿叔忍唔到手好想抽野

阿叔賭癮唔係一般大

留d點用黎轉ser啦

阿叔生為平原人，死為平原鬼

出左就轉啦

平原好多好朋友，個個關愛阿叔，阿叔唔會走！

黎到涿ser等我call人愛你

哇無得頂呀..
今個禮拜淨係更新商城

屌 迫人今晚課爆佢
6. 召喚紋章超值組
7. 福神繽紛爆發福袋
8. 福神紋章繽紛爆發福袋
9. 黃金刷新令爆發包

準備好

正啊 巴打 成統萬元

已經夠賺

Google 都係 所以抵課

咁撚勁

有錢人

新年應該好運啲嘅

可以轉ser咩

平原人好野

年初一逗完利是要課金啦

屌迫人即刻洗q晒d元寶

我控制唔到啦

預左啦 好彩有利是同花紅

真係咁好

三個鐘都未有。已經玩左七萬幾元寶.....

小課抽咗成萬幾點都冇敏手

all in福神夠你升1轉200啦

上左福神癮，今晚又抽穿左福神袋，按而家進度應該可以兩星期1轉大約130-132lv

我3星期先上到130

套新春時裝 抽極都無。。

預兩萬元寶

巴打兩萬先齊晒？

100盒中7件,差2件齊

仲想點有7盒。。 我400得2個盒

岩呀 如果唔係真係唔夠錢玩

相信自己

咁難中咩

無褔神好慘架

你黑仔王

福神真係好似毒品，用開會上癮

見到自己幾日先升一級真係頂唔順

一時時，最後幾次都係萬幾以上先齊一套

10000萬元寶成千銀買到濕尻時網 抽完諗番就覺得好on9

wow diu

係嫁 衣家好d 。。有埋新年野

個6元寶紋章福袋都幾癲, 用佢送果d元寶買20個玩下都中13個

其實用紋章only好似合符budget多d

其實造型個加成好似得好少 值得博咩

一套就好少，如果你套套都買就唔同講法

套套都買既話
如果現實唔係錢多冇掟洗建議都係慳返

我都係見雙倍儲 先玩下咋

當你有三十套 個加成就大得可怕

個課金額都會好可怕

岩呀 我上咗癮

係 媽呀

但係抽開就會想抽一套

幾抵玩

但係買開無理由唔買

套套買又真係好重皮

係 靠佢沖lv

轉生雙福1個星期就可以10x lv

係啊 過左120就好痛苦

一轉90~120LV,8日搞掂
120去臨賀掛到177

阿叔而家挑戰3星期1轉上150，而家第16日，136中，打算過幾日唔對路就用埋真福神紋章

我真係控制唔到

本來都升得慢

我覺得出人二轉我都未一轉倒

有冇人個紅手指收左皮

重dl左就得
Btw 有無人收我個紅手指ac 仲有290日

雙福1個座底要有幾多個福神？

一個星期

仲用紅手指

就係轉左會 睇下有無巴打仲用緊

留黎俾隻分身入 觀下戰或者睇下排行榜都唔錯

宜家開左隻小號企係客棧門口

轉DIDI定係有其他？

你有無用褔神架 要用先快

唔用紅手指？

依個用咩？

轉左會係指dodo?

唔知啊 巴打 未實際計過 反正過一排又用晒

1星期好似5set到 我全部打4/5怪

希望個新春儲完果d 夠 用多排啦

轉會係指didi ar ，做咩大家咁有興趣知

以為有新野嘛

你地儲夠心心開箱咩 有無巴打中好野

有人中返3粒心

咁撚慘

差不多

逗完利是 要入錢啦

我都以為係新嘢

笑撚死

係啊 巴打
我都係因為咁先課左

我都係 今日得你出現 好慘

平原1轉200出現了

cls 點做到

0轉幾lv轉先
我0轉200轉都140 90開始冇用福升

咁講唔通唔係200轉

好似18幾

佢唔係 不過都差唔多
192左右

又要去官方抗議叫佢出2轉了

唔會啦
當初催官方出1轉嗰堆人仲在生既話應該仲早轉早享受緊升lv地獄
估計佢地學到教訓掛

佢唔抗議我去抗議囉 逼之前狂叫開1轉D友課金追

班友點都追唔到架啦
升得慢d又唔齊技點
夾硬黎都係輸完美轉嗰d人

諗起就爽，個個為左扮高lv追排行榜唔係完美轉
依家個排行榜係水份榜黎

就係想睇到咁

聽日6:00 d 乜嘢召盒福神袋真福紋章袋就下架，大家有買趁手

1轉地法 應該點配點好？
80敏 90體 其餘知？

想打塔頭就基敏100到配裝過301
血就點到有2100血就夠用 基他全知

佢地頭2名有190一出轉生 到而家都係雙福緊

今日岩岩好係入坑2個月零7日 (睇暢遊卡日子)
升到144 唔知幾時先200

之後隔一個月又出過

想問下敏既護手係咪得伏虎裝有

80轉身裝都有

唔係之得由第一日轉熔爐到而家都見唔到
暫時敏基得100到發現塔埋頭+身+鞋都去唔到251

基敏104已經可以301敏啦wo
你大俠裝+屬性劍 +隻唔-敏既手
全部上晒敏石就301啦

到時二轉 就見真章
估唔到係192轉

學到野 thx 巴打

你有冇爆雙福先

嚴格黎講係無, 但有用佢送果d點買6元寶果個福袋
同埋之前果個咩攻城戰試打又送左好多紋章

不過0轉192同200差唔遠
到2轉都係差幾點技點

仲有冇人有龍吟code

巴打 琴日好忙？

咁撚快

依度多唔多人200轉一轉？

網龍怕怕了

個排行榜真心on9

未一轉？

未

網蟲又出垃圾任
打個燈龍成粒鐘先升出2個

打成2粒鐘都係出3個 睇黎都係放棄果個卡片組合算

不撚知所謂網龍個腦係咪裝屎
d怪仲要識混亂先on9

其實好明顯呢隻game好多野都係出得好差 見到世頻有新手投訴唔夠d怪打

放心啦，過幾日就會話掉落率提升

我今日就掛足1日 睇下收工番去有無50粒

BOX哥洗左成幾個鐘頻,仲未完,CLS

有十粒當你贏啦

岩
次次都係

好似有d feel 11點掛到而家已經有25粒

有冇咁快 我更新完到衣家得6

個黃金令根本冇可能連到

連到既 你放棄升lv1日就得

我見佢個活動剩返幾個鐘仲有得打咩 依家先得一半

要開雙褔

遲啲又會改機率

好慘

一定無

慣例

你好彩

我地可以放棄嘅

唔係開足廿四咩

見佢倒數以為得一日

今日無人

成班情人節走哂

應該係打夠數咋
我去到琴晚都打夠左

唔係啦

為左300元寶要用半日去掛垃圾

成日都係得19個

唔好咁諗啦

我都你差唔多

其實都ok ge

我好d 衣家有30個

自膠 60個先岩

巴打你地個轉轉樂最好出到咩？

隻坐騎

咁屈。。。 我好似得福神最有用
但早排個福神包我抽左好多了。

今日好啲？

你出咩先

我都想要

第一次中

之前都係中D 大福神99個，靈石盒50個

隻game玩玩下已經掛機就算 連活動都無玩

會唔會太過分。。

咁又唔係 我都間唔中keep 住玩

嘩屌

都唔係嘅

好感動 玩左咁耐終於上到祭壇

偷偷地話比你知 我已經8粒祝福

我今日先第一次唔疊直過玉帝

第一次過就中左青麟

姐係走石轉做心既時候開始你4次都中心

個燈籠任好on9根本有心阻玩家升lv

掛左一個鐘燈籠...DKLM出得一個燈籠

係啊 解完果50個就算9數

咁又黑左d

我2rd先秒到3隻 打10hr打晒
試下搵2/3怪位打 仲有好似係燈籠怪先識掉

我最後14個鐘完成

燈籠維修完仲有冇得打

無啦，到星期三完

大家加油啦

係 我都係咁掛

哂命咁話

有運喎 巴打

好煩

me too

【營運】2/20例行維護公告

各位親愛的玩家：

02/20 (三) 08:00將進行維護更新作業，預計更新項目如下：

【新增】
1. 開放以下武將覺醒任務
 張角、張梁、張寶
2. 開放以下武將二轉(將星可由一般熔爐、黃金熔爐取得)
 李大目、趙媛姜、大洪、郭大、公孫瓚、蔣濟、趙雲、簡雍
※ 武將二轉條件
A. 武將需一轉LV60、忠誠度100
B. 玩家需一轉
C. 取得武將的將星，到仙界-女媧小屋找女媧對話

【調整】
1. 調整攻擊、毒藥符咒改為不可對我方使用
2. 調整回復、復活符咒改為不可對敵方使用

【修正】
1. 修正偶發性戰鬥不會結束的問題

【金銀寶箱活動】
活動時間：2/20維護後~3/5 23:59
活動內容：打怪(LV60以上)有機率掉落金寶箱、金鑰匙、銀寶箱、銀鑰匙
開啟寶箱方式：點擊寶箱並選擇對應的鑰匙即可開啟

 金寶箱機率開啟以下物品：
鐵甲超人造型選擇卷*1
召喚紋章超值組*1
真福神紋章福袋*10
煉化靈石消除令*1
鑲嵌珍珠消除令*1
真福神紋章福袋*1
座騎升級精華*1
黃金刷新令*1
三級羽毛福袋*1
水藍經驗丹*5
武將水藍經驗丹*5

 銀寶箱機率開啟以下物品：
飛紅座騎外型兌換卷*1
金鑰匙*1
金寶箱*1
吞食歡樂幣*10
吞食歡樂幣*1
一級羽毛福袋*1
靈石福袋*1
座騎悟性丹福袋*1
大福神紋章福袋*1
大福神*2

※開啟1個金寶箱需使用1個金鑰匙，開啟1個銀寶箱需使用1個銀鑰匙
※「煉化靈石消除令」可用以消除裝備上的靈石，使裝備可以重新煉化
※「鑲嵌珍珠消除令」可用以消除裝備上的珍珠，使裝備可以重新鑲嵌
※開啟坐騎「飛紅」後可增加5%的經驗值
※將「鐵甲超人造型」的部件放入收集冊或穿在身上，每放入一件可增加2%經驗值，若放入5件則會+15%，同一件放入收集冊與穿在身上不會獲得雙倍加成效果
※飛紅坐騎與鐵甲超人造型的經驗加成效果時限為2019/2/20維護後~2019/3/5 23:59 (可與其他經驗加成效果同時疊加)

【轉轉樂新增功能與相關優化】
1. 新增「三連彈轉動」功能，使用6個歡樂幣從該盤面轉出三個不重複獎項
※「三連彈轉動」與「加注轉動」只能擇一進行
2. 優化「轉換獎項」功能，改為可無限制轉換獎項盤面，每個盤面首次轉換獎項免費，後續每次轉換需花費3元寶
3. 優化「快速消費」功能，從「轉轉樂」→「投幣」可一次購買大量歡樂幣並投入

【商城商品上架】
1. 熊福袋
2. 北歐雷神造型福袋
3. 超值卡片組合包VII
4. 金寶箱
5. 銀寶箱
6. 金鑰匙
7. 銀鑰匙

※開啟坐騎「熊」後可增加5%的經驗值
※將「北歐雷神造型」的部件放入收集冊或穿在身上，每放入一件可增加2%經驗值，若放入5件則會+15%，同一件放入收集冊與穿在身上不會獲得雙倍加成效果
※熊坐騎與北歐雷神造型的經驗加成效果時限為2019/2/20維護後~2019/2/26 23:59 (可與其他經驗加成效果同時疊加)

【商城商品下架】
1. 歡樂幣爆發包
2. 飛天豬福袋
3. 新年造型福袋

<注意>
1. 福袋類、組合包類、轉轉樂、熔爐出現的盤面皆為機率中獎，購買或參與活動不代表即可獲得特定商品，也有可能會獲得重複商品。
2. 機率中獎意指每次購買都有機率取得特定商品，並非購買特定次數就一定取得特定商品。

靈石消除令
呢個有用

又改機率了

今次到底係點改法呢

衣樣真 有d 裝 後悔左。。。

d 時裝都幾好 出晒marvel 同 DC 有排出

其實有冇版權, 搵人告9佢

完美版已經有

但當時係咪已經有版權想試下

其實座騎basic果個等級丹要點先拎到
而家level 4比佢頂住左某d屬性已經升唔到上去

我都係

果套鋼鐵人吞食3都有時裝係

做晒成就拎既 最難做個個係20隻座騎/儲999萬金幣 你其中做一個就會夠升5lv

原來係咁, 999金有希望d

但我做埋999金都係唔夠

全ser 唔知有人可以5未。。。

咁早就有既咩

咁遲出

有排出 時裝都搵唔少

人地無話係

你試下

竟然中左鐵甲兌換卷, 換左個頭
不過我唔會中伏課金 堅持只買暢遊

咁好運都唔課

買多少試下 如果有錢多

升到150已經開始慢
定點企係到打怪+雙人火箭 朝早0%夜晚放工返去睇都係得30%頭

轉左生都覺得慢

用bug的話一星期200lv 不是夢

一轉單人升，其實係咪已經玩完

係

我一直單人升緊 龜咁慢

唔係慢既問題,
乜寵你都升唔到

正常的

有咩bug

平原今日城戰好激烈

岩岩常山有個團攪pk 幾好睇...

次次都好激

咁正 有無片睇

係咩比賽黎 想睇下

返工 無留意 有幾激？？

之前無課就咁用打返黎既都開到2件鐵甲人兌換卷
點知琴日突然熔爐中14x猛虎敏手, 點知差少少裝備碎片
見係課就儲左佢首儲398果個, 其他諗住用黎玩金寶箱
點知今朝開左70個金寶箱1件兌換卷都無
網蟲

好似純粹圍內玩下

又唔差喎

讀心嫁

正 10粒心心了

幾個團友二喬盒再開心心

預左啦

我都想睇

巴打 終於把持唔住

堅咖

死鬥個bug丹仲未有人坐監
睇黎網龍都懶得捉人

一堆人冇啦啦拋我10幾20lv

cls一堆人直接升200都唔捉

中左伏 以後行返基本路線算 只用暢遊

團內打都要召喚大戰

自我放棄了

唉

咁快放棄

有錢嘅世界

都係用佢d免費點數等6元寶福神袋算
btw用開福神真係好似吸毒咁, 一無左, 點解突然升得咁慢既

cls

識玩呀佢
將福神福章平民化吸引班小課落坑變大課

其實佢又唔想人咁快一轉200
又將個戰鬥速度set到咁快 家陣d怪仲好似出快左

個策劃好明顯唔識控制佢地想要既進度
睇返佢之前d活動
要求達標數次次都整到勁難達成 後尾先又加時加倍掉落
可能佢都知1轉d exp太過份先加返快出怪速度

其實我feel到隻game佢地係拋好少資源落去整
但又想cap水
好似之前新年任果d連線bug, 轉哂做0就當無事

係
搞到依家都勁多bug

我已經係道友啦

中哂招 斷又唔係

岩呀 次次都改機率

如果佢短期內唔出二轉爬咁快都無用

大把寵要升啊ching

依家死鬥bug直頭當冇野
成堆用bug跳哂lv咁

應該2 3星期內就出架啦

其實係

係囉
用成萬點買福神福章俾網蟲撚狗
後悔當初福章bug仲唔棄坑

其實死鬥bug係點樣

但時間自己掌握
有消息仲BUG到

都係靠實力慢慢升算, 唔冒險

太遲了 只可以繼續落去

玩bug 好危險

係
我都係。。。果陣新春課完為左福神章

用bug升一下就會戒毒
你心諗仲打怪做咩

你又有道理
不過好似好煩

機會就比左，做人做狗自己決定

封左啦個bug 不過npc擂台bug仲用到

bug 無極限

岩岩係youtube見到, 就咁用炸過關

佢打塔由地下炸上龍頭啦召都唔洗用

人物寵物隻隻5千血,好癲

17-3有用一下岩既

佢新出左條 10岩都無用 全冰封樹精過

咁屈機既咩

巴打玩緊咩ser 有無常山

黎涿郡,戰天下

唔係好多平原巴打咩？

咁快2轉
Cls

完 睇黎下星期就出
賺班土豪錢賺到傻撚左
成隻game都唔知有無5%既人 1轉200

有棄游既衝動了

不要想了

咁堅 你有無bug

網龍會抽後算帳

係好撚危險

平均lv夠高易冰好多
佢都就成隊200

2轉先係真正既地獄
難升lv不過同0轉1轉人差好遠